偷景灣點解咁唔方便都可以賣到咁貴？

出入大嶼山

買黎炒囉🚬

有地鐵都算方便架啦，雖然要坐多程巴士

偷乜撚野呀

貴？

食野貴過m記23蚊餐都係貴

係咪算香港境外？

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

你唔好彩啦 死仆街 48歲了(破產)
比我見到你之前話要退出唔再番黎
屌你老母我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
我睇你係連登做人定做食屎狗

破產仲睇咩樓價

?

一言驚醒

都係吃煙算喇 唔好幻想咁多

唔係喎，愉景灣仲平過屯門
低密度又多休閑設施
真係幾好住

認真答，到你買得起愉景灣你就唔會搭車覺得唔方便啦

偷左佢

唔係喎真係好平
買租都勁平
係交通費貴

咁變壞左嘅提子汁點解可以賣咁貴？
死窮鬼識條春呀？

多鬼

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

你唔好彩啦 死仆街 48歲了(破產)
比我見到你之前話要退出唔再番黎
屌你老母我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
我睇你係連登做過街死老鼠定做食屎狗

有beach

以前係鬼佬天堂
而家無啦

比得起嘅應該都會揸車 有咩所謂

咁都叫貴 你住咩

有渡假feel